希望各位手足好好諗下裝修既原意

我好支持裝修
但希望手足可以冷靜啲 理智啲諗下

你地搞美心 優品呢啲 全部係抵死 冇問題
因為呢啲全部解釋到 文宣都幫大家拆左好耐
令到其他人明白個原意
美心係撐黑警 打壓示威者
優品係福建幫 出黎斬手足

但係唔好令到裝修件事冇左原意
好似變到咩都搞

一芳老闆解釋左無限次 人地係特許經營
搞到自己人只會打擊到我地呢邊陣營

仲有vans 先唔講人地一早講明唔接受敏感題材
呢個係美國品牌 你踩到美國商家佬條底線
個邊啲輿論一起 咩人權法 國際民意 唔洗諗

大家一定要冷靜 我地首要對準政權 其次黑警
商店可以繼續罷食罷買

記住裝修既原意

光復香港 時代革命

小心被帶風向！唔好理解錯法官唔頒禁制令原因

自推

手足諗清楚

我地要贏！

對準政權

推

依家每一步都好重要！！！